Ik had niet vergist in mijn fancy that was er een eenvoudige waardigheid in hem.
De mode van zijn kleding kon niet meer in de weg toen hij sprak deze woorden dan konden komen op een bepaalde manier in de hemel.
Hij raakte me zachtjes op het voorhoofd, en deden.
Zodra ik kon herstellen genoeg ben, ik gehaast na hem en keek hem in de naburige straten; maar hij was verdwenen.
Hoofdstuk XXVIII werd duidelijk dat ik moet repareren om onze stad volgende dag, en in de eerste stroom van mijn berouw, werd ook duidelijk dat ik moet blijven bij Joe's.
Maar wanneer ik had beveiligd mijn box-door-morrow's coach, en was naar Mr. Pocket en terug, was ik geenszins overtuigd op het laatste punt, en begon te bedenken redenen en excuses voor het stallen van het Blue Boar.
Ik moet een ongemak bij Joe's; ik was niet verwacht, en mijn bed nog niet klaar; ik zou te ver van Miss Havisham, en ze was veeleisend en misschien niet zo leuk.
Alle andere zwendelaars op aarde zijn niets aan de zelfstandige zwendelaars en met dergelijke voorwendselen heb ik mezelf bedriegen.
Toch heel merkwaardig.
Dat ik nietsvermoedend een slechte halve kroon van andermans vervaardiging is redelijk genoeg; maar dat ik willens en wetens wéten de valse munt van mijn eigen maken als goed geld!
Een bereidwillig stranger, onder voorwendsel van looplijnen inklappen van mijn bank-notes veiligheidshalve abstracts de notities en geeft me nutshells; maar wat is zijn truc met de mijne, toen ik klap mijn eigen nutshells en geven deze door mijzelf als notes!
Hebben geregeld dat ik moet gaan naar de Blue Boar, my mind was veel gestoord door besluiteloosheid of neem de Avenger.
Het was verleidelijk om na te denken over dat dure huurling publiekelijk ventileren zijn voetbalschoenen in de boog van de Blue Boar's posting-werf; het was bijna plechtig om me hem nonchalant in de kleermaker's winkel, en daarmee de respectloze zintuigen Trabb's boy.
Aan de andere kant Trabb's boy misschien worm zichzelf in zijn intimiteit en vertel hem dingen; of, roekeloos en wanhopige wretch omdat ik wist dat hij zou kunnen zijn, misschien hoot hem in de High Street.
Mijn beschermvrouwe, ook van hem vernemen, en niet goedkeuren.
Over het geheel genomen, Ik besloot om te vertrekken de Avenger achter.
Het was de middag coach waarmee ik had mijn plaats en, zoals de winter rijp rond, ik wil niet aankomen bij mijn bestemming tot twee of drie uur na zonsondergang.
Onze tijd van vanaf het Cross Keys was twee uur.
Ik kwam op de grond met een kwart van een uur, bijgewoond door de Avenger,--als ik sluit deze uitdrukking met één die nooit aan mij als hij kunnen helpen.
In die tijd was het gebruikelijk om veroordeelden die naar het dock-scheepswerven door stage-coach.
